是靚晚 甜酸著仔雞球

著仔有先氣炸過再放入去煮
吸哂D汁
好香好鬆軟
雞球很嫩滑
很好味

屌你老母好撚早

早食師

雞有冇氣炸埋一份

食菜師

早食飯師

肚餓了

又氣炸

今晚唔講邊度食落好c伏

食落喉嚨c唔c伏

著仔師

觀塘

唔好引誘我地好冇

雞球師

無
雞是油炸

有冇咁早食飯呀

是

咁早食 廢老嚟？

成班用Bot回post師

嘩，咁多菜
仲有氣炸椰菜花

唔是 我意思是食落去身體邊part會c伏

晏就食咗好多菜了

廢老師

很好味

越嚟越早，遲啲三點三食晚飯

便秘師

C

洋蔥多過雞
無肉食啲得

著仔同洋蔥是重點
啲雞球扔得

宜家痾緊了

越黎越早

著仔超好味

輸精管c唔c伏

用脷餵我 快

愈食愈strong

你收四點？

痴撚線 咁早食

定仔超好味

五點收工 十分鐘行返屋企

5點

定仔一陣同我食

我可以食

印媽師？

早到咁？

印媽真係好
聞到個仔便秘到開始發臭
即刻整著大量蔬菜

米癲拉

今晚好正

定延問緊我你搭咩嘴

印仔文盲

Bulk過印仔

每晚都正

正

6份thx

其實酸酸甜甜真係送到飯咩

呢D身形先正

一拳打你番印度

痴根 咁撚早

飯有冇氣炸過

夜晚食飯？

今晚射她6份

我可以打

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

印仔幾點訓

係咪農村人來

呢樣餸唔爬返一碗飯真係唔掂

再色嘅話 聽日我炸左成個觀塘 一係你自首 一係要觀塘啲人陪葬

農村師

呢句話完完整整還返俾你

著仔

我都唔係成日氣炸

早速食師

琴日氣炸鍋到左 今日老母整燒肉

留名睇相

著仔好味

恭喜轉職成為氣炸師

咁點解唔順便油炸埋薯仔

點分氣炸定油炸

牙媽話著仔氣炸好食

日日做冗員出鳩post 住觀塘
五點放工即走 十分鐘就返到屋企
你同事同埋老細肯定知你ac

氣炸無咁油

熱氣師

牙媽 定 二揀一

個皮起哂卜卜

成個觀塘你舒服曬？

應該唔知既

好靚咁
好似好香

切開睇吓

咁早食飯 我仲做緊淋雨師

今晚破戒食飯師

隻狼師

食飽了

個肺泡C唔C伏

發覺印仔好鍾意食薯仔

印仔今次柒左 仲兜

著你老母

做咩食咁少飯

印度有時差

巴打用邊隻氣炸鍋

食少少過吓癮

兜師

藥師兜

P記

白飯典解唔氣炸

點會送唔到生炒骨同咕嚕肉都係咁

30蚊

日日氣炸
部機壞咗未
未壞嘅話可唔可以介紹下咩牌子
想買翻部

油炸無咁氣

是
很好送飯

氣炸師 係佢

觀塘返工
辦公室張枱係黃色
同事入面有一位係成日食OMB同BBQ嘅巴絲
勸你哋快啲爆阿印大鑊
免於陪葬

美食 +10分

你除咗仲識唔識用其他

起底師

我屌你老母我重搭緊車返屋企

唔識

狗飯師

甜酸師

淆底師

非

想食

轟炸師

80kg?

200KG